有無人睇過《牧羊少年奇幻之旅》？

真心覺得好睇 好多句都好正
「當你真心渴望某樣東西，全宇宙都會合起來幫助你」
「很多人對別人應該怎樣做瞭如指掌，對自己卻一無所知」
仲有老王 水晶舖老闆 同埋沙漠既女人

堅好睇

好認同「當你真心渴望某樣東西，全宇宙都會合起來幫助你」 真係試過

我隔一段時間就翻睇，每次都有唔同既體會

我睇過兩次 兩次都係無哂目標既時候睇
反而佢每次比我既感受都一樣
但睇左兩次都解唔到點解要牧羊人兜兜轉轉去返教堂掘寶

我覺得個寶藏起邊未必係咁緊要 搵寶藏既過程令佢學識既野先係最重要 eg. 宇宙之語 睇預兆 溝女
當然，個寶藏原來就起一開始既地方都幾特別

重記得當年中學要交閱讀報告
臨急臨忙無書喺手
竟然識上公共圖書館嗰網搵電子書
睇落個名幾得意就撳咗入去睇
原本諗住睇下頭睇下尾㞗寫完就睏
最後一口氣睇晒

本身我都少睇小說 又係一睇到尾